今日個爛鞋post夠哂好笑

無錯個條友就係我 呢幾日屋企經歷好多野確實係令到個人比較鬱結， 我知道要present 亦要著suit但耐何我離開屋企太匆忙實在無時間再執任何野，所以係親戚屋企借左套suit同 對鞋。（唔講都唔知對鞋姨丈10年前結完婚著完一次封印到而家都無再著過 ）

而最後對鞋擺得太耐爛埋，就好似今日咁。我知道嘅然個班友唔知我呢幾日發生過咩你笑我又吹你唔脹，所以就算我嬲到出左門口我冷靜返我都控制返自己，換對鞋咪入返去pre，無所謂。去到夜晚我女朋友上嚟呢度見到個post知道左之後喊曬口同我講叫我唔好再讀，我知道佢緊張我怕我見到個post加上呢幾日嘅事怕會刺激到我做傻事。其實我比你地笑下無咩所謂，男人老狗拎得起我實放得低，但去到令我女朋友緊張驚到落淚又不停打比我希望我聽電話，我個刻心情確實難受，邊個男人會想見到自己女朋友咁？

我打咁多嘢上嚟只係希望我女朋友可以安心，唔好再擔心我會做傻事或者其他嘢。而今後無論你地食飽無嘢做或者唔開心時不妨拎隻爛鞋相出嚟睇睇，可以令你開心嘅話我又唔介意，畢竟人越大可以令你開心嘅嘢亦都越少了 呀最後我最對唔住係姨丈，為咗我個present 陪葬埋你對咁有記念價值嘅鞋，sorry

LM

陰公

過幾日冇人記得㗎喇

好對應

其實冇咩好笑

如果當初你自嘲下，繼續pre 其實真係冇乜特別

不過又好難怪班上面（職場）永遠有d 幼稚既人，會追住呢d 小事黎無限放大，無謂同佢地一般見識

下次EQ可以再控制得好D

真男人

女朋友

要珍惜呢個女朋友

其實爛鞋有咩好笑？作為同班同學應該諗個辦法幫佢解決呢個問題，講真而家好多人都唔會買西裝同皮鞋，根本上都冇咩機會着（如果有經歷過謝師宴嘅都知道），其實市面上亦都推出過一啲環保波鞋，耐冇著都係會碎，可分解，都係要幾千蚊，成班友好似未見過碎咗嘅鞋咁，都唔知坐幾耐耐監。

加油

我明 加油啦後生仔

女朋友叫你唔好讀，因為你影衰佢

希望樓主原諒我笑左

難關難過關關過
祝你事事順景

我係你就扮下傻仔咪算
咪話係啊依隻係新出Oreo係咪要執嚟食

巴打又有乜好介懷
7完之後過一排你咪係名人
又唔係品格問題
娃娃舜而家不知幾受巴打歡迎
你同女朋友一齊笑下
好快過去啦
係一件趣事黎

呢段野同你女朋友講咪ok
掉上嚟做乜

加油
第時大個仔賺到錢買對靚既

夠大方 真男人

你唔屌老母可以老師同情你會高分D

香港人好善忘
放心啦

你識出去控制情緒而無當場做d失禮野

以後仲有好多類似突發事件係人生發生，雖然明白樓主你最近好唔開心，但你都需要學習下控制情緒

真心覺得樓主幾型

樓主真男人

係唔係得我一個唔係好明來龍去脈？

型呀樓主！

柒係柒一時啫
香港人好善忘
一星期後冇人記得啦

加油啦樓主

加油樓主

佢已經屌咗人老母

Wow

真男人 知你環境笑你既正仆街 但我覺得你條女怕你影衰佢 希望事實唔係

撐你呀
呢啲咪真男人囉！
影人相再放上網算咩英雄？
擺完人上網 畀人屌又潛晒水咁
好欣賞樓主呢種樂觀嘅心態
好好對女朋友啦 今時今日
想搵個會緊張你 而唔係話你影衰佢嘅女朋友唔容易

樓主真男人!

睇到流馬尿

主要笑係笑個爛法啫

其實冇乜好笑

好慘

你女朋友係咪弱智?正常見到呢啲野點會喊晒口 完全唔知有咩好喊

爛咗對鞋就笑到仆街嗰啲
我驚佢地去到非洲會笑到橫膈膜穿窿

巴打夠man，識得安慰翻女朋友轉頭，拎得起放得低，撐你

有無原post

樓主加油 撐你

樓豬非池中物

好少人可以力挽狂瀾

由「柒左」變返「型左」

btw, 你近幾日乜事 ?

屌樓上d人假到

佢地驚你會自殺

樓主post哂有份笑啲同學仔出黎，等佢地都試下比人恥笑係咩滋味

我覺得係欣賞佢呢種態度 多過佢自殺

其實我唔係你地懷疑既啡TB ，只係聽到單野真係覺得好爆 一時興奮先問friend拎相同借ac開post
知道你屋企有事都知自己玩大左，我都冇諗過會有咁大迴響...上埋HK01
不過其實就算唔知你係屋企有事，都唔應該三唔識七就放上黎架喇
我今晚已經比 比相我果個 同 借我ac兩個friend 鬧左成晚架喇

支持巴打
其實我唔明有咩好笑
呢個世界唔係個個都有錢買靚鞋著
都有好多人對鞋著到爛都唔買
成班都唔了解事件背後發生咩事就笑左先
成班小學雞 咩都擺上連登 搞到低質晒

啲人淨係屌樓豬 ? 畀1845 個正評既人呢 ?

哂命po

aggar, 我自己由細到大都係柒慣既 ..

成日都會無端端有野尷尬事出現 令到自己好難堪 畀人笑

所以我好明樓豬既心情

咁就叫佢唔好讀 笑左

正評係比樓主既高we

成件事型左好多

你收皮啦
笑鳩完人就話覺得自己玩大左
希望下次主角係你

你唔出po就幾日後無人記得

關你撚事咩
乜柒都擺上黎

即係要玩大咗 或者畀人鬧先知做緊嘅事係錯？讀緊屎片？咁如果件事無咁大迴響呢？係咪就無問題？

想知你係邊度搵到另一對鞋換
好小事啫其實 無需介懷

恒管仔呢d都笑
同d band3仔 仲要初中果隻冇分別
全部都係垃圾

加油呀 巴打
唔係你 我都好耐冇咁開心笑
多謝你間接比正能量我

仆街啦你

巴打好樂觀 識得娛人娛己
另外po你上嚟條友死啦
再另外珍惜女友，真係好好囡

3唔識7作到成篇文出黎我真係唔撚信
收皮啦

Lm

頭先有睇爛鞋post 但唔明有咩咁好笑
笑鳩人嗰班同學都幾幼稚下
Btw樓主加油

欣賞你!

哇屌 你俾人鬧一晚就好似好慘咁
通哂天黎緊幾日上fb都見到自己單柒事嘅事主點算

我專登唔回post 就係因為廢事繼續推post，錯我就認左，歉我又道左，你咁樣鬧我 ，我都冇咩可以再做

好撚型👍🏻

加油，女朋友唔錯值得加分

真男人啊喂

真男人！

加油巴打

既然你知道除左比人屌之外，無野可以做到，就比人屌下先啦

型到

加油巴
比人恥笑下姐
忍下就得 總會過去嘅
我都試過有段比人恥笑嘅日子
但都要捱嘅
加油

其實笑都係人之常情
你班友爭道德高地做乜

真男人 加油

除非真係同佢熟
唔係嘅話我真係唔會笑
你呢啲叫小人之腹度君子之心

支持樓主 真男人
但樓上洗唔洗成班道德撚上身
咁人地覺得個鞋底碎到oreo咁好好笑咪擺上連登分享囉
又冇影到當事人個樣 咁都唔撚比

巴打 加油，同埋好好珍惜你條女啊

樓主

垃圾

D人只會笑鳩你有幾on9 你唔需要上黎解釋自己有幾慘 搏咩呀屌

其實搞笑野笑吓啫 樓主唔使咁介意

樓主 真男人
你女友都好好 你要好好珍惜

樓主好幸福
加油

真男人
加油

後日就冇人記得啦

Show Blocked User - 濕鳩liy-問鼎高峰

多撚謝你條傻西出嚟 畀人 block

做多左啦
正常係現場見到搞笑野都會笑啦, 睇原POST正皮數就知
普通人點知樓主咩事
唔通見到爛鞋會好似劉德華咁睇通因果咩
好似你咁就真係做多左

謝謝分享

講真 見到咁柒 笑真係好正常
唔通個個都要了解左樓主背景先笑咩
不過加油呀樓主 有啲野唔洗全世界都理解 最緊要最緊要 係你既身邊人理解 支持你既永遠都係你身邊人 連登仔 算啦 洗講咁多

On9 講事實 樓豬出黎講屋企有事 又咩女朋友喊關人咩事 對鞋碎撚曬真係好7

支持樓主 夠大方

好小學雞 樓豬on9關人咩事

望咗好耐都唔覺有咩咁好笑
支持樓主 真男人 欣賞你

有野同條女講自己whatsapp講啦柒頭
上黎講博咩

多謝樓主為我地帶黎小小歡樂

即場笑都情有可原，但放上黎開 post ，仲要原 post 樓主樓根本都唔係事主同學，仲要係問朋友借 ac 同拎相，就只係為咗放上黎繼續笑人，咁都冇問題咩

你收皮啦

自從有咗道德高地呢個term
就好似變咗做仆街都無問題咁
你話我就係你企咗係高地

係 都唔知關我地咩事 有人留加油樓主先on9

有d好奇樓主出一出去咁快可以借到另一對鞋番黎
係咪問d阿sir借？

有咩問題 真係好笑 理西樓豬條7頭咩

真係一句sorry 就當無事發生 有無同學仔爆料 整撚死個仆街

此地無銀三百兩 呀啡TB

網絡本身就係要黎share呢d野架啦
好多好笑既gif都係人地柒野果之後比人放上網笑
之後再share出去
果d gif又唔見你地可憐下當事人唔笑？

女朋友好sweet 要好好珍惜
另外欣賞你思想正面 睇得出你有為件事反省過

正皮係必須

Fb有d細佬仆街咪又係咁share笑 on99 人地打埋感性野就改曬態度 真心連登好多on9仔 樓豬仆街死

屌你老母咩

屌撐你呀樓主
雖然個post笑到仆街

笑下係人之常情
但又特登放上黎加上啲內未免有啲小人feel

其實爛鞋無乜野 係人都知讀緊書套suit同鞋都唔會係咩靚野 皮鞋太耐唔着 爛都好正常 不過真心比着我係你同學仔 都好難唔忍到笑 但絕對唔係欺凌同歧視 唔洗咁介意人地點睇 反而present緊衝左出去 就有啲激動左 有笑嘅人會理解 但你個tutor就

而家問緊你呀！係咪無玩到咁大嘅話 你就唔撚覺得自己做嘅事有錯呀？九唔撚搭八！

巴打加油
呢啲女朋友真係要珍惜

其實樓主一樣都幼稚
比人笑下就屌人老母

如果真係有呢兩個frd
呢兩條友明知前樓主係用黎post人上黎笑都無阻止
嗰兩條都係仆街黎

仲要前樓主唔係事主groupmate又要扮groupmate
駁咩?都係想混淆視聽啫

關你撚事咩咁激動

收皮啦 你的朋友咪就係你囉
係後面望住你地幾個笑得好撚開心

唔笠水

又唔係佢錯做乜要笠水
係笠都笑人嗰班笠啦 好撚好笑咩屌你老母

人地樓主都唔介意人地笑
成班唔係當時人就個個掛住搶道德高地唔比人笑
真係弱柒智

真係好好笑呀你老母

成班連登仔會唔會overreact左呀
話緊鬧樓主嗰班人呀
而家所有人笑都係笑對鞋好似oreo碎 同笑當事人走左出去又返返去課室咋嘛
又唔係笑當事人窮 著爛cheap皮鞋
根本冇人有咁嘅意思
成班人喺度自以為有口德 凳當事人慘咁

係呀最有同理心係你地啦
人地見到狀況好笑 笑下都唔得
笑完幫佢唔得咩？
而家甩對鞋笑下啫 比你地講到侮辱當事人咁

唔撚洗理d on9啦，雖然我都細左

樓豬真係好7 又要發脾4 先好笑 7撚到呢

[月經]一人N張笑到仆街既GIF圖

成班唔比人笑既on幾時入去呢個post到批鬥埋果班人？

做男人 有量度

樓主唔洗理班On9窮係冇錯既 屌無老母

奈何
即係唔係好似肥絲咁撚煩，口語都捉一撚大餐口字部
但連登書面語都咁多別字，想睇撚死人咩

正評是畀樓主同你姨丈對鞋的

收皮啦 我坐係後面睇住你落堂走去前面影塊地

你

覺得樓主真男人，好sweet，爛幾多對鞋都一樣咁型

上面有幾多人真心覺得樓主有女

屌佢老母第一排成班八婆嚟架

擔乜春心，驚你自殺？

好on9佢

扮咩啫你 屌你老母

呢d一係豬西 一係無腦 同樓豬小朋友跑走一樣 天生絕配

高質

咁7好難唔笑 你唔7咪唔笑你囉 成班扮清高 睇下原po幾多正皮都知咩事

我有份睇到相忍唔住笑
但我諗依d都係大家同學笑下無惡意掛
幾開心吖

拿 樓主真男人呀 撐你

死TB正垃圾

屌 我覺得你好型喎可以行去出自己冷靜

見到力挽狂瀾笑左

每個人都總會有一兩件柒事, 分別係在於 多人知 定少人知 定還是得自己知,
樓主你就成個Facebook都知。
Between, 樓主好心態

Groupmate橙啲

由今日起你個名叫做oreo

咁都相認到

呢個女朋友
你三生有幸

加油樓主
唔好理其他人點諗你 做好自己就得

其實唔覺得有乜好笑，加油

女朋友
其實無咩好恥笑除非你平時好乞人憎

其實呢啲情況最令人覺得尷尬嘅唔係當事人，係笑到唔識收嘅人，樓主算畀面佢地㗎啦

正能量

其實你都係知自己柒先嬲姐 但你仲上黎連登解釋
先係最柒

本來唔知咩事
又真係幾好笑

根本隔離個Post都唔知有乜咁好笑
爛咪爛囉 作為同學不如幫下手好過啦
幼稚同成熟真係一線之差
真係睇唔起呢D人

有乜撚野咁好笑呀而加 笑笑笑 笑你老母閪啦

樓主做得好
個post笑點難搵過個tb G點
兩三日就冇人記得
反而聽日佢實比大把人問係咪佢開post有排煩

比啲鼓勵你 加油啦

笑死,都唔知真定假

唔清楚樓主背景 狀況 見到碎鞋真係會忍唔住笑
不過知道左情況之後都唔覺得好笑啦
就算係笑 都係笑一陣姐
（有人貼之前巴打new balance甩底個張相反而仲好笑 ）

至於原post樓主此地無銀
死tb

所以咪話恆管垃撚圾

樓主應該會係個幾好既人

咪就係， 笑笑笑，笑你老母閪呀

真漢子

笑你果啲係小學雞
唔知有咩好笑

你PRESENT爆左粗驚唔驚爛GRADE

BTW支持你嘅

樓主好撚型

幾年前特別朗誦技巧果D友比人笑又唔見咁多人出黎支持果條友wo
明明果條友比人笑既程度大過樓主幾十倍
依加就咁多傻9出黎唔比人笑

支持樓主

多謝你為我地帶來歡樂
好耐無笑到咁開心

屌你根本就仲未知自己衰乜, 所謂認錯、道歉根本只係形式化, 想塞住人哋把口咪再話你

巴打夠膽上黎講證明你好成熟
唔洗理班on9仔

閃班單仔狗

邊到道歉？ 睇過

其實根本好少事，笑下咪笑下，又唔係要起底或者人生攻擊
都唔知兩邊人咁大反應做乜鳩

開頭見到佢話Oreo碎仲以為係膠post
樓主present緊都爆粗走咗去，
可以想像到佢班同學有幾小學雞

頂住

真男人 你女朋友好愛你 記住要好好珍惜佢呀

如果冇事冇幹單純被人笑下就屌老母梗係eq低, 但樓主而家係太大壓力, 嗰刻到咗臨界點咪忍唔住爆咗出嚟, 咁唔算eq低下話
見到對方突然咁爆我覺得正常人都唔會再笑到落去, 就算唔關心下人哋有咩事, 起碼都唔會係即刻開post跟進, 繼續恥笑啦下話

你笑點都幾低下
爛對鞋都可以笑到

有咩咪係到呻下
我會聽

憤怒到變Hulk淨係條紫色褲無爛

一分鐘前睇完fb post 跟著就見到呢個post

我係你朋友既話就會認真諗 我識左個咩朋友

珍惜你個好女朋友

樓主你呢個post正評數超越左隔離啦

自己男朋友最近發生啲事仲要咁比人笑 一定好擔心對方諗唔開～
希望樓主女友見到呢個post會安心返

支持你
唔好灰心呀 加油

我比較擔心你有無fail

巴打真男人
女朋友又夠好 y

祝日後生活一切順心如意，白頭到老

原本都唔覺得好笑 但係見你懶係野咁打一大抽野就想笑

個個真係好笑好多wor ching
對事不對人
個條友表情浮誇到七情上面

連登仔係咪搏晒老命跑緊上道德高地避洪水？

補番條片

爛鞋咪爛鞋囉 咁撚小事又要打一大段野話咩條女驚你去死 好撚心啦搏乜
仲有留言話真男人好型果班又係唔知做乜撚

我覺得2個都好笑wo
加埋果班道德撚護主唔比人笑我就係更加想笑

你矮就唔好話人高得制啦

有女抵你死啦

其實我睇完都唔知笑乜

爛鞋咪爛鞋

你咪笑lo 只會顯得你幼稚 反判期

個username應景到

真男人既氣度

樓主有氣度
值得尊敬

俾著d小學雞 會屌7返個姨丈累到佢俾人笑
佢仲覺得對整爛人對鞋有歉意

真男人

其實爛鞋post好無聊

樓主 加油

有幾幼稚 本來躝鞋都無咩野既
突然彈左班護主撚加埋樓主因為咁小事打篇七情上面既post 真係同朗誦果條友相差無幾
不過一個係用表情一個係用文字表達姐

有好女友已經屌打一切
不必介懷

見到oreo碎個比喻 真係忍唔住笑左
不過人生總會有d柒事比人笑 自己思想豁達d 唔好擺係心算 唉

女朋友世界級

其實我唔明爛鞋有乜好笑
好笑在佢話爛到好似oreo...
Click落去睇又真係幾似

Btw 巴打加油
有好女友已經屌打成班連登仔
要好好珍惜呀

樓主EQ要高啲
係咪讀Ive?

支持

變咗乜乜secret嗰啲圍爐post

樓豬加油！

有氣量

而今後無論你地食飽無嘢做或者唔開心時不妨拎隻爛鞋相出嚟睇睇，可以令你開心嘅話我又唔介意，畢竟人越大可以令你開心嘅嘢亦都越少了

剩係呢句都抵正評

其實樓主呢個Post目的係想曲線屌柒個個食花生怪責佢既同學。同埋另一方面係Lecturer面前挽點同情分數。

睇到啲留言仲討論緊笑唔笑Oreo碎同巴絲

認真。無乜好笑。我唔知你發生咩事。

但我曾經都係好多人面前出醜過，到我依幾年生活都成問題，其實唔算咩事。到宜家細屋搬細屋，又無能力改變生活/自己，人又老錢又無。表面上正常，朋友以為我ok,其實我每晚都喊。。但我應承過自己，我絕對唔會放棄。
樓主加油

講真 下次最好pre完先走 爛鞋事小 爛grade事大

巴打 好撚型

支持巴打
真漢子

我係唔明做乜人地鞋爛咗可以係到笑咁耐仲要咁大聲，已經On9。最On 9仲要開post想恥笑人個條友你乜撚嘢心態？

Agger, 樓主加油！

巴打正面思考

樓主幾大方得體
放心，d人笑一陣就過左去
最緊要你人無事就得，希望之後你生活愉快唔洗再令家人朋友果d擔心

btw 巴打你加油呀！爭取Final考好佢

lm

首先要多謝樓主
本來呢幾日發生好多事 情緒好低落
無意中睇到個鞋底post令我笑左好耐
多謝你

男人老狗 怕乜柒
最緊要對得住自己

上個sem present兩場嗰日都係咁 最後對鞋都係散晒 其實好小事 宜家咪又係好地地（嗰兩科最後都好好彩A埋）
咪理啲傻鳩啦 巴打加油！

過幾日就無人記得架喇

其實鞋底碎咗有乜好笑

樓主我夾$1比你買鞋

好好笑 oreo碎

巴打加油

支持你

男神！

下次上堂影番哂班仆街放上來公審

又幾型仔

樓主好波

跟本所有鞋，除左用真拉線既鞋
一耐（數年）唔著，所以野都會氧化，乾
皮料，膠水都冇晒彈性
不論波鞋，皮鞋，高踭鞋
不論名牌幾皮野一對，定花園街幾十蚊一對
都冇分別

講得出話買平鞋先會爛底既人
唔係小學雞就係中學雞
一般常識都冇，又冇生活閱歷
回覆出黎自己唔知俾人笑緊！？

問題就係窮先會著對數年無著既皮鞋啊豬閪

幾百一對周街係啦你估買樓啦

靚野都可以擺埋幾年先著一次嘅

本身唔用皮鞋
平時又點會keep 住買皮鞋
同窮同唔窮有咩關係傻閪
唔返office 工既人，都唔會keep 住一對新皮鞋係屋企

再者，依家笑緊話佢著 cheap 鞋所以爛底既人
講緊爛底同 cheap 鞋冇絕對關係依種常識
又乜野窮唔窮呀？

今次事主失敗在冇check 鞋就著
伏個個都會中

笑點唔知係邊都可以搵野笑
就係基於冇常識...

你女朋友定你老母呀，咁都有得喊

既然樓主咁闊達俾人笑，咁我都笑下先啦。多謝你今晚帶俾我地咁多歡樂。
不過，你開完呢個post之後堅係將一件柒事變成型事，小弟甘拜下風
常言道：柒到盡頭便是型就係呢種啦。
BTW，樓主女朋友 你男友堅係好男人

你對鞋好笑 但條tb唔識串grade都好好笑 得樓主對鞋有圖唔公平 有冇同學po埋tb個弱智樣出黎

存放環境可以好大影響
Cheap 野都可以好襟著，唔一定靚野

姨丈

支持你樓主

唔講咁多，支持樓主。
你班同學唔幫 手諗辨法解決都算，仲要笑到咁大聲，一啲尊重都唔識，仆街死撚咗啦

做男人夠哂大方
支持你

拎得起放得低

想拍拍你肩膀同你講好小事黎姐
果時一下發洩左就算啦
你都幾細心識得照顧女朋友感受

Between 如果樓主有整返乾淨塊地就完美

其實有人睇到個post無笑既
睇完都係上一頁
好多野下一秒就無人記得～

欣賞你，唔洗理其他人，邊個未試過柒
拎得起放得低

將來睇返今日，成長中一件小事啫，加油啊巴打，關關難過關關過，撐你

其實真心一啲都唔好笑

無乜野 我頭先仲係到諗

如果我係樓主啲同學 我會點做

咁認真做乜

望完冇乜感覺
好多都係跟風見多like禁埋一份既姐

Group mate都唔幫仲要笑鳩人？個撚樣係咪on9架

睇嚟你未試過好緊張一個人囉

其實最無奈係你班組員share出黎

爛鞋啫，有幾多個未試過

屌你老母

一個女仔會因為男朋友的尊嚴而喊
確實係好女仔黎
喊叫樓主唔好讀都係緊張佢

有幾多個女仔會咁好 咁上心

樓主好好努力 💪🏼
加油

小題大造
無論係個個post同呢個post都一樣

連登沉悶真係有原因

好小事姐

傻豬，笑完一排就無人記得啦。人生裡面小事一樁，不足掛齒，不過下次做報告前做好準備囉。

呢個post真係好撚嘔心 成班友懶係連登有愛咁

agger
唉 樓主讀恆大 皮鞋都要問人借咁撚廢都有女 點解咁廢都可以有女 求教
利申 擺明葡萄

又唔係個個都好似你咁 自細無老豆老母所以無同理心既

讀唔到大學 買對皮鞋都冇錢
淨係得條女可以閃鳩我呢d單身狗
成段野條女前條女後好有愛

好心噏
樓主加油

隔離post啲黑心連登仔唔知笑乜春
垃撚圾

加油啦 呢次睇得出恆大都唔係個個係柒頭既

好笑咪笑

爛鞋又幾好笑既
不過做人唔好咁衝動啦下次，present緊要，笑一陣咪由佢

咪ff啦 你冇女朋友

Present個成績點？

其實個post 唔好笑
樓主加油

樓主呢

樓主完美演繹咩叫柒到盡頭便是型

平心而論，你gpmate最仆街，或多或少佢都應該知你乜事，仲放上網笑鳩你

爛鞋爛到oreo咁都唔笑得？
好撚嘔心呀上面班正氣口德撚
笑人之前洗唔洗搵私家偵探查完先笑呀
成班傻鳩冇獨立思想
果面笑完呢邊又講唔知笑乜
上個網都咁撚偽善

係

咁你都唔使當眾講“屌你老母”架，屌你老味

原來恆大仔黎架
唔笑唔得啦屌你老母

對鞋爛到咁都唔可以講句屌你老母?

有妄想症睇醫生啦

巴打加油！有個著緊你既女朋友都要珍惜

看得自己那麼高

咁少事 都打到咁煽情 咁正面

係咪social media實驗？

柒呢啲好閒，隻鞋舊姐。不過我係見工，好彩冇人睇到，路人知囉

換轉係你 見到人個鞋底無啦啦碎成咁 都會摸不著頭腦 超出左常人既認知範圍

連登啲道德撚真係好恐怖

入去屌佢地！！！！

CD ROM忍唔住留言

祝福樓主屋企學業順順利利

同女朋友一齊幸福美滿

好小事啫！樓主高EQ，叻仔，他朝必成大器

咁小事打一大抽廢話搏同情有幾高eq

好少事者 但你想你女朋友安心做乜唔直接同佢講

敢做敢認

原來恆大
唔怪得條女叫你唔好讀

扮夠可憐未
屋企有事又係你講 搏班人可憐 原po個個鬼知你屋企有咩事 就算有點咁又點 唔撚笑得？
咁你地又話隔離天使綜合症個po? 人地屋企仲慘過樓主 唔見你地可憐下？

再者 樓主自己處理突發事處理得唔好 EQ又低係度講屌你老母 憑咩扮可憐 比人屌都正常啦 你去present做好事前準備係你自己既責任 你準備得唔好影響成team人就預左比人屌 groupmate 緊張自己個grade又有咩問題 唔緊張自己成績唔通緊張佢老母比人屌過幾多次咩

收皮啦我屌你老母

嘩 真係唔該曬你啊啡TB 用心良苦

果然是小朋友

前世要做幾多好事先有咁好嘅女友

真男人
假膠死全家

Hulk smash

真你老尾，EQ低，柒左仲要推條女出黎講
如果咁叫真男人，唔怪得d港男咁柒比人食住

我諗唔少正評係俾你條女，靠條女上位仲唔係你呢d

其實都只係爛隻鞋，笑既人on9，俾人笑兩句都發曬脾氣既都係on9

笑下都on9 痴撚線

樓主冇出呢個post既話，你咪又係笑到仆街再周圍share張圖 而家又扮撚哂正義咁
利伸 笑到仆街

咁撚小事

其實真係笑完轉頭已經唔記得左

無圖無真相，點知你係咪老作？

好小事

特登開post

你唔問下條女前世做過咩壞事先有個咁柒既恆大仔男友

樓主第時打工咪隨時日日都要開Post

真係無笑，如果係我朋友我諗我都會笑到仆街，三唔識7爛對鞋都笑。同埋我唔覺得笑樓主既人有咩唔岩，或者會傷害到樓主，因為真係好小事，純粹係覺得笑既人on9

對鞋都爛左 唔係走去換鞋咁點呀？
人地都話心情鬱結 起碼都處理左件事啦
係可以做得再得體 d 嘅 當學習下囉

明知俾人笑都出 post 證明佢唔 care

人越大可以令你開心嘅嘢亦都越少了

呢句我可唔可以正評1000次

肥閪欣宜日日同人講唔介意人地笑佢肥你估佢care唔care

原本陣係睇字都覺得冇咩野
但一睇到隔離post張圖
對唔住我都係仆街仔

為樓主女朋友加十分

就係care先出post

你對鞋又會present 先碎個下好野

On9仔😂😂

正路冇人會笑 樓主應該mk 格衰得罪人多

sbt

欣宜都話唔care人地話佢肥

隔離開post條友形容得幾好笑啊
樓主又返去踩個地 又大聲屌人老母
就咁爛鞋就唔好笑既

打篇野就信係事主
連登仔都幾撚好呃

大聲屌人又會eq
高唔明點解咁多正皮

正皮 上一頁

我有笑 但係我覺得成件事好開心
好似我平時自己一個人行行下cake親 然後想笑又要忍笑咁

高登isp,五毛
膠登isp,無人
連登可以邀請碼

無上FB唔知咩事 btw 俾個like你女友

以為你練月步踢到爛晒

樓主真男人

係咪岩岩壞Lift 墮lift就到地個下你奮力一跳先搞到咁渣?

見個POST成5千幾正皮就入黎睇下,再追返之前個post

丫....爛隻鞋都可以玩咁耐
香港真係好和平

應該可以玩到1001

樓豬keep住呀Q精神！自嘲一下笑下就好多事好容易渡過

真乜撚野男人呀 樓主收皮la
換轉你你見到有人present爛鞋都會笑la
人地鬼知你屋企咩事咩
俾人笑撚完就上黎取暖 咁叫高eq

有咩證據你就係碎鞋男!?

我都想問，開咗個po就潛咗水...

但條友好笑嘅程度都大幾十倍
爛鞋呢d碎料啦

哪有女
Btw 我都想人關心

爛鞋係碎料
但好笑在樓主又另外一個post講到七背上面咁幾慘之後又有在護主撚出黎
明明都碎料都講到咩大生大事咁

連登仔係咁， 人地柒左又要笑尻人。企出黎認自己柒又笑

真心我真係唔覺得有咩咁好笑

咁覺得好笑咪笑下啫
大家又無乜惡意既 等於前排地鐵個地拖頭Post一樣啫

同意 對鞋碎成咁真係第一次見
覺得好笑咪笑 又唔係專登mean尻事主

雖然連登有班人好仆街，笑人著cheap鞋
但我諗大部分都係好奇點解對鞋碎成咁姐

道德撚圍爐區

低EQ樓主遇上部份鐘意懶撚晒正面既連登仔

講到自己有得揀咁

恆管狗都唔頏你可以讀咩

祝老師補數爆4啦

勁低eq樓主

對唔住巴打

貼條tb同學出黎口啦，咁好笑

第一次見連登上到6000正皮
加油呀巴打

上萬都有啦

good man

好小事，不過粗口有可以畀導師減分...

邊個人未柒過，人大咗就明。

01又偷野當新聞...

好有風度 唔錯唔錯

樓主可唔可以做我男朋友

正皮 巴打加油

真男人,香港冇乜

其實樓主背景發生咩事？無追文
同埋我都覺得唔好笑 唔明笑點係咩

我係男人見到樓主呢下都濕曬
真男人
當然如果當下嘅情緒控制做得好啲就更perfect

利申：淨係中意女人

屌你老母做乜扮我出post?

下次著真Oreo鞋咪冇事囉，碎左仲可以食埋